東京遊記！Live到上富士山

大家好，隔左大半年又去東京；照舊窮撚都係搭jetstar凌晨機，今次嘅目標係去富士山

上機前指定動作

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

依家仲咁開心去玩

年頭已經買機票架喇

咁你可以係日本做多啲文宣
拎住光復香港時代革命既旗係富士山上御來光下飄揚

已經準備好，不過唔知睇唔睇到御來光

好朋友支持下

五大訴求缺一不可

幾時返

唔係前幾日有落石死咗人
之後封咗上九合目？

9月9

係
短暫封過之後又開返喇

很好

星期日都去東京

極度懷疑同你同一班機

我遲下都想行富士山
可唔可以富士山個part詳細啲
有咩要注意，行幾耐先有一個廁所個啲
thankyou

巴打好好放鬆！記得帶埋香港上山就得

邊日上？ 單丁？

咁應該係同一架喇

好啊！

9月3，唔係單丁

係機上訓下醒下見到呢個靚景分享一下

終於到左拎埋行李，同香港一樣都係落緊雨。買埋pass就出發去三島

坐N’ex來回機場，有指定席，有wifi

成程機我訓得個幾鐘

我仲on99等咗半個鐘車

我都唔係好訓到

買左N’EX東京去回車票，係地鐵站附近嘅center買，4000yen.不過買嘅時候要決定埋回程坐幾點嘅車返機場

應該唔係貴好多咋，你下次都可以買呢種，遊客有優惠

樓豬去幾多日 可唔可以講吓你啲行程

去十日，今日主要都係三島附近，之後好天會去河口湖果邊，仲會去江之島；之後就富士山，最後就係市區新宿池袋果邊。景點都大致plan 左,不過最主要都係睇天氣先決定到。
照plan嘅話今日會去三嵨大社》橋田川公園〉源兵衛川》三島skywalk大吊橋

我都係三號上，到時以旗相認

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

經過熱海轉車見到今晚原來有海上花火睇下今晚有冇機會觀賞下

24-72小時係唔包機場出市區嘅

第一餐去食櫻家鰻魚飯，好似有百幾年歷史

餐牌

唔講咁多！G持

個鰻魚玉子一流

食貴野

係熱海有個日本三大古泉， 走り湯
入到去好似焗桑拿咁，好快就熱到要去返黎，不過幾爽

睇完熱海嘅海上花火大會，真係好震撼。第一次係日本睇到煙花，原本都唔知今日有花火大會有機會真係要黎睇下，熱海冬天都有煙花

前幾日富士山先有人喺九合目行行下俾山上嘅石撞死咗，巴打小心呀

知道

早晨，香港嘅巴絲去行街記得要小心

今日天氣唔錯，第一站係去三嵨大社

去哈去埋樂壽園？
同埋呢頭樂似有鰻魚飯食